大埔區議員文念志及連桷璋被捕

又亂拉人

區議員被濫捕 積分表

下馬威

擺明係報復
昨晚佢地阻住廣禮樓黑警上門拉人
連仔九點左右在大中兇現仲問便衣係唔係警察
擺明跟蹤佢地拉人

放返出黎

不過睇左件事的起因
係有議員帶市民一起屌便衣狗在先
仲問係唔係警察

連登講左幾多個月唔好屌狗

文念志下星期3提堂
分分鐘還押 因為之前已經一單非法集結

不過兩單都係非法集結唔係咩大罪應該保釋到啦